(歡迎負皮)2017仲有冇人用緊有線上寬頻

知咩事啦

唔洗交錢任屌？
#曲

點解當初佢俾部Motorola modem我用，而你就有cisco

下，佢幫我換